點睇武漢肺炎第3期中親都係窮撚群組

我都想講
到底係真係咁多藍絲廢老中招定連登整出嚟既假象

窮唔窮唔知,但多數老人家中

係多數藍絲廢老中